{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009231",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-22",
        "domain": "레포츠",
        "title": "장광낚시터"
    },
    "text": "京畿道安城市竹山面に位置する釣り場は水面積が約20,000㎡で広く、水深は平均1.8mです。 ここは飛鳳山から流れてくる渓谷の水を利用しています。 かつて夏の水害で被害を受けましたが、約1年間復旧工事を経てリニューアルされました。 管理室はスイカとマクワウリの形をした売店を兼ねていて、変わった姿を見せてくれます。 また、主な魚種にはフナやマスがあり、魚粉、グルテン、生餌を使用します。 この釣り場には計100個の座台があり、2人と4人用に分かれて使用されます。 加えて、利便性のためにテレビ、エアコン、寝具類が揃っています。 そして竹州山城と安城ナチュラルリゾートが近くにあり、中部高速道路一竹ICからは約7分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この釣り場の水面積は何㎡ですか？",
            "answer": "この釣り場の水面積は約20,000㎡です。"
        },
        {
            "question": "この釣り場の水深はどれくらいですか？",
            "answer": "この釣り場の水深は平均1.8mです。"
        },
        {
            "question": "この釣り場はどのような水を利用していますか？",
            "answer": "この釣り場は飛鳳山から流れてくる渓谷の水を利用しています。"
        },
        {
            "question": "この釣り場は過去に水害を受けたことがありますか？",
            "answer": "はい、この釣り場はかつて夏の水害で被害を受けました。"
        },
        {
            "question": "この釣り場は復旧工事を経てリニューアルされましたか？",
            "answer": "はい、この釣り場は約1年間復旧工事を経てリニューアルされました。"
        },
        {
            "question": "この釣り場の管理室はどのような形をしていますか？",
            "answer": "この釣り場の管理室はスイカとマクワウリの形をした売店を兼ねています。"
        },
        {
            "question": "この釣り場で利用できる主な魚種は何ですか？",
            "answer": "この釣り場で利用できる主な魚種はフナやマスです。"
        },
        {
            "question": "この釣り場で使用する餌は何ですか？",
            "answer": "この釣り場では魚粉、グルテン、生餌を使用します。"
        },
        {
            "question": "この釣り場には座台が何個ありますか？",
            "answer": "この釣り場には計100個の座台があります。"
        },
        {
            "question": "座台は何人用に分かれていますか？",
            "answer": "座台は2人と4人用に分かれて使用されます。"
        },
        {
            "question": "この釣り場の利便性のために揃っているものは何ですか？",
            "answer": "この釣り場の利便性のためにはテレビ、エアコン、寝具類が揃っています。"
        },
        {
            "question": "この釣り場の近くにある観光地は何ですか？",
            "answer": "この釣り場の近くには竹州山城と安城ナチュラルリゾートがあります。"
        },
        {
            "question": "中部高速道路一竹ICからこの釣り場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "中部高速道路一竹ICからこの釣り場までの距離は約7分です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 231,
        "QA": 458
    }
}